覺得聽日個市會點 入嚟講下睇法

今日雖然高開低收 但應該係引熊 聽日繼續升 都冇咩壞消息可以再跌落去

上埋25200殺熊